琴日把握到波蘭追和

你又贏多幾皮野
葡萄牙首名就一定，所以領先都沒咩動力
依家時候買入和 都有5 - 6倍
都係果句，聽得明既人會進步
只要有心人人都可以係賭神

仲有無把握到其他野